想問下點先可以升級做動物台高級會然

有啲咩途徑
要滿足啲咩條件
點先可以合乎資格
係咪要填form申請
定係要排隊預約
洗唔洗面試
有冇人解答到本行

你都唔係動物台嘅
唔好撚住呃本行

你都唔係
唔該出番去

本行邊忽唔係

連登可唔可以對p牌仔友善少少

吹奏鬼滅

做到又點

同花井三日月申請

原來咁就得

開心啲

點申請

撐刀劍

不嬲撐刀劍同端哥

撐鬼滅

任何端哥撑嘅嘢本行都撑